迪奧夫:紅軍鋒線，缺一不可

上季，文尼和沙拿都在英超賽場收穫了22球（沙拿22球中包括3粒12碼），塞內加爾球星更是成為了歐洲賽場僅次於美斯的第二射手。

迪奧夫很高興看到兩位非洲球員的共同成長，他告訴FIFA官網:：「他們倆缺一不可。他們一人是左腳球員（沙拿），而另一個是右腳球員（文尼）。文尼需要沙拿就像沙拿需要文尼。」

「他們具備同樣的品質，執行速度和臨門一腳的技術。沙拿或許在入球方面的效率要更高一些，因為他承擔的防守任務比文尼更少一點。但我想再一次重申，你不能失去他們之中的任何一個。」

沙拿和文尼的崛起可能還意味著非洲球壇對於FIFA個人獎項長達24年的等待，即將走向終點。他們二人都入選了今年最佳球員的10人候選名單。

上一位也是第一位獲得世界球壇最高榮譽的非洲球員，還是1995年的喬治-韋亞。迪奧夫相當期待兩位紅軍球員中能有一位最終榮膺年度最佳的稱號。

前紅軍前鋒繼續說道：「他們都是非洲人，他們都是天才，他們都為下一代樹立了榜樣，就像我們當年為他們所做的一樣。不管誰贏，我都會感到非常驕傲。」

「但我更支持文尼，因為他是我的同胞，他更像我的小兄弟。另外他還有一個異於別人的優點，他很有品味，不管他走到哪裡，他都會說他的偶像是馬勒當拿，施丹——還有迪奧夫。」

而迪奧夫的這位小兄弟並沒能像大哥一樣，在2000和2001年成為非洲年度最佳球員。過去兩年，文尼在這一獎項的排名上都落後於沙拿。

「文尼正追隨我的足跡，他完成了非常傑出的工作。他是塞內加爾了不起的形象大使。」

「現在他有機會書寫屬於他自己的故事。除了是一名頂級球員，他也是一個很棒的人，幽默，慷慨，永遠站在他人身邊，我們的關係非同一般。」

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

高普

=廢中

利物浦=香港人就大獲

想要原文
缺一不可英文點講

作為一個十年利迷 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈我利首名有咩分別。

令我地班利迷 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先拿咩里,唔好玩啦 意大利野，6分穩陣

紅牛,,如果係蝗狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..利半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 文尼,沙拿,明奴,張伯倫 加上新鮮出爐金球獎VVD.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手我利..is侮辱..哈

香港 = 阿仙奴

香港=車仔
風光完一堆爛攤子要執
依家只能夠靠後生仔